琴晚雷電交加，我覺悟左今日恆指走勢

一字既之若：劈！

閃電係由天向地劈，即係恆指向下劈！

屌你

大沽媽全面進場！

轟呀！